15K LIST 求評

想聖誕後, 出雙糧砌機, 預算15k-16k 左右(含WINDWOS 10)
本人新機9成時間用黎打機(主要打3D online game或 overwatch, 極小打單機/大作)
另外 多開android 模擬器, 多開網頁, 直播, 即時通訊軟件

想請教各位, 以上條list ok嗎?
1, 塊底板, 如果想小小地超頻, 安唔安全, 夠唔夠力? 如果唔ok 的話, 有冇其他牌子/型號推介?
2, 同上, 火牛用750w , 安唔安全, 夠唔夠力?
3, ram 方面 夾唔夾到粒2700x ? 我聽聞amd cpu 要夾ram 和 佢果條寫住 intel ?
4, 散熱方面, 小小地超, 用以上的風冷ok嗎? 又或者有冇其他牌子推介下? 聽聞貓頭鷹好d? 但顏色就...
5, 機箱方面, 花多眼亂, 真係唔知點揀好, 但想用散熱好小小+有側透的(因為放角位 平時小d 空氣流動), 求推介

暫時諗到咁多, 諗到再問, 雖然早1個月, 但係想做定功課
唔該晒

抐

不要wd

貓扇硬件po 個個推神扇 自己爬下文 都係加多兩百姐 用佢實冇死

hdd : TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
case : FRACTAL DESIGN DEFINE C ATX

define C

ram 亦可以選擇 xpg d41 3000 $1500

去 newegg 買2080 evga black

out of stock

咁加多幾百買 xc

火牛買特價EVGA

貓頭鷹想唔要屎色，換ippc黑色搞掂

板可以換m7
平多少少又好好超
有c7h咁勁

約500gb 黎講
samsung 970evo
adata sx8200
WD 2018 nvme black

3個都高評價
點揀好

8200未出pro
一定係970了
要平就intel 760p

sx8200 唔好咩?
我見好多外國youtuber 都有介紹, 好似幾正, 又平過970 evo

平幾十 咁我要多20gb算

ADATA XPG SX8200 M.2 480GB SSD+ XPG SPECTRIX D80 RGB D4 3000 16GB (2x8GB) 送XPG INFAREX K20 電競鍵盤 套裝 HK$ 2799